剛剛重睇黑夜之神，發覺錯怪撚左達仔

睇完真係驚醒洛克人
原來達仔咁做係想做醜人比大J上位，令一聚連登仔更加團結，堅守信念

達仔=蝙蝠俠
大J=雙面人
連登仔=葛咸城人民
引戰狗=小丑暴徒

蝙蝠達

打gor~~